屌你啱啱記者會醫護界仲唔立即罷工。。。

仲要等到二月先分階段罷工，我同你哋講如果遲下大爆發醫護界班左膠絕對要負一部份責任！！